\beginsong{Alleluia di Taizé\\ Canto per Cristo}[
by={T: Eugenio Costa Jr.; M: \emph{motivo folk inglese}},
]
\meter{4}{4}

\beginchorus\memorize
|\[C]Allelu\[E-/B]ia, alle|\[F/A]luia, allelu\[C/G]ia,
|\[F/A]allelu\[C/G]ia, alle|\[D7]lu\[G7]ia!
|\[C]Allelu\[E-/B]ia, alle|\[F/A]luia, allelu\[C]ia,\[C7]
|\[F]al\[F-/C]lelu\[C]ia, alle|\[D7]\[G7]lu\[C]ia!
\endchorus

\beginverse
|^Canto per ^Cristo che |^mi libere^rà
|^quando ver^rà nella |^glo^ria,
|^quando la ^vita con |^lui rinasce^rà,^
|^al^lelu^ia, alle|^^lu^ia!
\endverse

\beginverse
|^Canto per ^Cristo in |^lui rifiori^rà
|^ogni spe^ranza per|^du^ta,
|^ogni crea^tura con |^lui risorge^rà,^
|^al^lelu^ia, alle|^^lu^ia!
\endverse

\beginverse
|^Canto per ^Cristo un |^giorno torne^rà!
|^Festa per ^tutti gli a|^mi^ci,
|^festa di un ^mondo che |^più non mori^rà,^
|^al^lelu^ia, alle|^^lu^ia!
\endverse
\endsong
